[民主黨]胡志偉:各大學已表明反對「港獨」, 因此毋須作強硬遏止 ~

多所大專院校近日雖然被貼上「港獨」宣傳品，但各大學已清楚表明不同意「港獨」。民主黨主席胡志偉表示，看不到亦不相信「港獨」在香港會有出路。
不過，他認為由於各大學已表明反對「港獨」，因此毋須作強硬遏止。他又指，張貼「港獨」宣傳品的人士，無非是希望尋求大眾的注意而已。

Myhk

堅定不移